遮瑕/bb cream

想問下市面些有無d平嘅遮瑕用品for 手腳？
市面些大多數都係for 面
但我手腳有算大面積嘅位想遮
咁嘅話應該用咩product 比較好

利申對化妝一無所知

韓牌 THE SAEM 遮瑕力強
又唔乾

但如果你想又平又就手
是但去Watsons莎莎買Maybelline個D

Dermacol 香港有專櫃
Dermablend 去Vichy 專櫃搵搵